/* Traditional Chinese translations for PodRams */
"No available output devices" = "沒有可用的輸出裝置";
"Switch to:" = "切換至:";
"Favorites" = "收藏";
"No favorite podcasts added." = "尚未添加收藏的播客。";
"Settings" = "設定";
"Skip silence in podcasts" = "跳過播客中的靜音";
"Reduce loud sounds" = "降低大聲的聲音";
"Audio Balance" = "音訊平衡";
"Left" = "左";
"Right" = "右";
"Center" = "中";
"Subscriptions" = "訂閱";
"No subscriptions added." = "尚未添加訂閱。";
"Loading episodes..." = "載入集數中...";
"Search Podcasts" = "搜尋播客";
"No results yet." = "尚無結果。";
"Search for Podcasts" = "搜尋播客";
"Loading podcast..." = "載入播客中...";
"Loading PodRams..." = "載入 PodRams 中...";
"Preparing your podcasts" = "準備您的播客";
"No episodes available" = "沒有可用的集數";
"Unknown Podcast" = "未知播客";
"Cue" = "佇列";
"Total Play Time: %@" = "總播放時間: %@";
"Favorites (%@)" = "收藏 (%@)";
"Cue (%@)" = "佇列 (%@)";
"Add to cue" = "添加至佇列";
"Remove from cue" = "從佇列移除";
"Download all from cue" = "從佇列下載全部";
"Download all episodes in the cue" = "下載佇列中的所有集數";
"Clear all episodes from the cue" = "清除佇列中的所有集數";
"Download" = "下載";
"Delete download" = "刪除下載";
"Retry download" = "重試下載";
/* Help menu translations */
"Help.GettingStarted.Title" = "快速上手";
"Help.GettingStarted.Content" = "歡迎使用 PodRams！\n\n開始之前：\n1. 點選搜尋圖示 (🔍) 以尋找播客。\n2. 使用訂閱按鈕訂閱喜歡的節目。\n3. 下載集數或直接串流播放。\n4. 利用 Cue 佇列系統建立播放清單。\n5. 將常用播客標記為收藏，方便快速存取。\n\n工具列圖示可讓你立即進入常用功能。";
"Help.PlaybackControls.Title" = "播放控制";
"Help.PlaybackControls.Content" = "播放控制：\n\n• 播放/暫停 (⌘P)：切換目前集數的播放狀態。\n• 停止 (⌘S)：停止播放並重設位置。\n• 上一/下一集 (⌘←/→)：在集數間切換。\n• 倒退/前進 (⌥⌘←/→)：跳轉 30 秒。\n• 音量加/減 (⌘↑/↓)：調整音量。\n• 靜音/取消靜音 (⌘M)：開啟或關閉聲音。\n\n這些控制也可在「播放」選單和下方列出的快捷鍵中找到。";
"Help.EpisodeManagement.Title" = "集數管理";
"Help.EpisodeManagement.Content" = "集數管理：\n\n• 下載集數以供離線收聽。\n• 將集數加入 Cue 佇列。\n• 透過拖曳調整佇列順序。\n• 檢視集數詳情與節目筆記。\n• 監控下載進度。\n• 刪除已下載的集數。\n\n在任何集數上開啟內容選單 (•••) 以查看這些操作。";
"Help.PodcastManagement.Title" = "播客管理";
"Help.PodcastManagement.Content" = "播客管理：\n\n• 訂閱播客以取得最新集數。\n• 將播客加入收藏以快速存取。\n• 檢視節目資訊與集數列表。\n• 管理你的訂閱。\n• 搜尋新的播客。\n• 匯入或匯出訂閱清單。\n\n工具列圖示可直接帶你前往這些管理頁面。";
"Help.KeyboardShortcuts.Title" = "鍵盤快捷鍵";
"Help.KeyboardShortcuts.Content" = "鍵盤快捷鍵：\n\n播放：\n• ⌘P — 播放/暫停\n• ⌘S — 停止\n• ⌘← — 上一集\n• ⌘→ — 下一集\n• ⌥⌘← — 倒退 30 秒\n• ⌥⌘→ — 前進 30 秒\n• ⌘↑ — 提高音量\n• ⌘↓ — 降低音量\n• ⌘M — 靜音/取消靜音\n\n導覽：\n• ⌘F — 搜尋\n• ⌘C — 顯示佇列\n• 空白鍵 — 播放/暫停\n\n說明：\n• ⇧⌘1 — 快速上手\n• ⇧⌘2 — 播放控制\n• ⇧⌘3 — 集數管理\n• ⇧⌘4 — 播客管理\n• ⇧⌘5 — 鍵盤快捷鍵\n• ⇧⌘6 — 關於";
"Help.About.Title" = "關於 PodRams";
"Help.About.Content" = "PodRams —— 現代化的 macOS 播客播放器。\n\n重點特色：\n• 智慧播放控制\n• 下載管理\n• Cue 佇列系統\n• 強大的搜尋整合\n• 收藏與訂閱\n• 進階音訊控制\n• 持續保存播放進度\n• 支援封面插圖\n• 彈性的音訊輸出選擇\n\n採用 SwiftUI 打造，適用於 macOS 11.0 及以上版本。";

/* Play menu translations */
"Play" = "播放";
"Pause" = "暫停";
"Stop" = "停止";
"Previous Episode" = "上一集";
"Next Episode" = "下一集";
"Skip Backward 30 Seconds" = "倒退 30 秒";
"Skip Forward 30 Seconds" = "前進 30 秒";
"Volume Up" = "提高音量";
"Volume Down" = "降低音量";
"Mute/Unmute" = "靜音/取消靜音";
